中大手足 快撒

化整為零 東山再起
二號橋一役，顯示各手足的決心。如今不論武裝，人手，士氣也不及日前大戰。加上今早令人不解的讓路決定，令各區手足大感不惑，要再次圍魏救趙或來援中大，恐怕難以再現。
如各方所說：人去，人地皆存；人留，人地皆失。江東父老在令一邊等你們，日後東山再起！！！
跪求！！！！！